楊明哥哥:「永遠支持香港警察！」

哭了，感動！

咁你攬住人性過世啦

可以繼續裝修 大裝

屌你老尾

楊明條友果然冇人性

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

一班人，721 安排過千白衫恐怖分子,手拿水管通、木棍等攻擊性武器 ，無差別攻擊香港人，案發時有兩「警員」視而不見，同時逃走。

831太子站內，一班幪面、冇委任証、冇號碼但自稱「警員」嘅恐怖分子，手持鐵棍、化學噴劑 等攻擊性武器，無差別攻擊香港人。

支持721 人性？你冇㗎

咁你做乞丐啦仆街

酸人做大馬附馬爺呀

再睇老無壞腦㗎

垃圾永遠都係垃圾

叫佢同拿督女一齊坐Econ啦

真係冇性，明明警暴咁猖狂殘酷都可以擁戴，真枉為人

楊明曾多次惹上官非，如襲擊、醉酒駕駛及刑事毀壞，當時他帶醉進入便利店，兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香煙廣告箱弄毀洩憤，曾被判守行為及社會服務令。

撚樣嚟

回鄉卡扮八達通